教大特教🤔🤔🤔

in完之後大概幾耐會收到offer🧐

下世